港獨聯以死相搏執垃圾唔搞暴動 清潔工依然做到無停手？

一班獨友早前揚言延續旺暴「義士」精神，點知去到旺角夜市時，見到警方重兵駐守，即刻淆晒底，話自己係嚟執垃圾保持地方清潔（請按此重溫）。你以為成班獨友「義士」變「義工」咁好心？但似乎佢哋做戲並冇做足全套，因為翌日有清潔工表示，夜市留低一地垃圾同食物殘渣，做到冇停手喎，說好執垃圾的獨友們呢？
[\red]
料初二清晨垃圾更多
大年初一早上，旺角一班清潔工忙於清理前一晚夜市所遺留的垃圾，據香港01報道，今年嘅清潔人手增加咗，但依然做唔停手，當中有清潔工批評香港市民缺乏公德心，食物殘渣四圍擺又唔包好，搞到啲汁漏晒出嚟，並估計初二清晨會有更多垃圾。

[red]

明明獨友話幫手執垃圾，點解旺角仲係一地垃圾？到底班獨友係得把口，定係粗心大意執唔晒，就不得而知喇。依家獨友明知咁多執法人員駐守旺角，唔知仲敢唔敢出去「執垃圾」呢？

寧為肉碎 以死傷掃

學生妹掃完有甚麼節目

HKGPAO

講幾多次你先明?
唔識政治唔讀歷史就唔好抽水啦
成功嘅領袖係唔會做死士
死士係招募返嚟

我錯，歷史上都係領袖緊要，你睇史達林會一批紅軍派上前線，死左一批再堆另一班，最後反推柏林。列寧搞十月革命一批批工農子弟兵衝上去就唔會有蘇聯。冇領袖決戰於千里千外點會享受到革命成果。所以港獨領袖點會同你班卒衝

有唔同意不妨拿出來討論下

做太多班清潔工人無得撈啦

知錯就好

其實就唔應該比無牌小販新年販賣
又多南亞又整到成地垃圾